有無巴打同我一樣有個撐中嘅耶教老豆

我阿爸佢係一個係我出世之前已經返教會嘅人，不過就好支持中國；會選擇性去失明。呢排佢係自己個圈子度收到啲用聖經經文同經濟消息去混淆人嘅YouTube 片，例如話美國會將晶片殖入人體內再crossover聖經獸印。

而我阿爸啱啱又睇完條片講美國點唔得要不斷侵略其他國家，煽動人民個啲看圖作文片。佢想將條片轉比其他人嘅時候比我制止，我同佢講條片係錫安教出嘅，信唔過。佢最尾加多句（自己判斷係news定fake news）都係轉發出去。

我唔明由細跟屋企人返教會，點解個佢嘅價值觀同處事手法會咁唔同，我制止唔到佢將一個邪教嘅假消息比佢嘅朋友；同時我又好嬲佢明知係錫安教嘅嘢都轉出去。

大家請小心包住宗教外表嘅毒藥係你地之間傳播。因為宗教加流言帶黎嘅假遠遠大過普通假新聞嘅殺傷力。

希望流言止於智者。希望大家小心箴言入面嘅愚昧人。希望大家溫柔咁同屋企人解釋我地追求嘅信念。

最後一句：錫安教我屌你老母

巴打唔好放棄

請講大陸信眾如何被逼害

我老豆傳道人黎
咪又係奶共奶到傻閪咁
所以本身都對耶撚極反感
經過今次先開始有d改觀

耶教撐中真係不撚知所謂

人地果條12步驟片都冇宗教內容，佢係咪異端我又唔覺得影響入面D論點，其實你可以逐點提出黎去反駁佢

見到中共逼害基督徒同拆十字架會選擇性失明

基督徒係行公義 好憐憫 與你的神同行

支持極權政府嘅都係幫兇